根據警察通例守則 忌於內街使用催淚毒氣

警察有通例守則，(理應)避免於狹窄巷道，內街使用。

唔好理佢地仲會唔會遵守
一齊諗下點樣借呢樣野去智破困局，發酵輿論。唔好浪費前線留比我地嘅機會去入佢地。

警方繼元朗事件後再一次妄顧市民安危

根據指引，要淨化CS(催淚煙霧)係非常困難而且重要。
以上3點淨化工作視乎程度有可能需要重覆數次。
懷疑受污染食物，不論有否包裝都理應拋棄

請大家話比元朗，西環及其他受過催淚煙霧影響嘅地方居民知。

推

海味舖

知唔知點解唔跟警察通例？
因為果啲唔係警察囉

唔係學佢地啲咩最嚴厲譴責
而係化去市民傳媒果邊

毅進仔識字睇警察通例咩？

新蒸頭啊

藍絲老細忍耐下啦

啲海味加晒味

咪又係一樣照賣

睇吓邊個買咗

不過應該係支那人買多

Pushhh

海味唔食得了

Push

「催淚毒氣」叫啱名

香港警察 知法犯法

[真的反了] Big 4員工都忍唔住！！

咁啱睇到個post

警例仲存在咩

依班黑警都唔識警察通例
都唔知點畢業

重點係化出去比平民知催淚毒氣問題，海味街

推一推

阿蛇射野唔洗你教，再嘈就射埋你

啲海味冇啦

有催淚彈味嘅鮑魚

樓上啲老人家，屋企窗簾索哂點算

我要投訴

黑警現在甚麼都不理，只會拉人。

要比普羅大眾知

狗唔識字，寫乜都無用

互推
【警告】唔好令今次運動瓦解於自己手中

要Fact Check
要用Telegram
要包容及理性討論
唔好一味煽動情緒
切勿濫用加密

到今日班犬仲會守咩守則

海味GG 快D同海味老板講

由於催淚彈有廠方訂明的儲存期限，警隊必須按照安全守則，購買新的彈藥以取代即將過期的存貨。

警察通例仲有用架咩

報食安中心，告海味舖

附近好似有間北韓高麗參店

關心一下市民安全嘛

而家仲要話啲cs係過期，催淚毒氣侵民居呀